建議各老KOL同和里非連登仔聽下一個後生KOL既分析

特別係條條片都話出老解既老KOL(例如游清源及各痴撚左線既陰謀論專家),一撚定要聽下條友分析

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

一個半鐘頭
講左出老解既可能性
梁天琦的信與大台
何為和里非與和里非抗爭
獨立調查委員會有冇用及雙普選既重要性
提及老共黨員10次有10次都認為抗爭同外國勢力有關既問題
徐步高被魔警及紅底法官聯手砌生豬肉

已經超越所有思想保守既老一輩KOL

仲有水炮車既應對方法
美國民主及人權法案威力

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士不斷俾黑警打傷同埋拘捕
香港已經退無可退，幾多訴求都好，必先要建立民主政府才會真正回應訴求，非法港共政權就算話回應都只係懶理拖時間，工聯會已經教左我地要如何令政府回應，大家識做啦